[有圖慎入] 連續兩次係廁所洗手盆發現條咁既物體

連續兩次係廁所發現條咁既野...
第一次以為係塵黎所以沖走左....

岩岩又見到, 果下影完相之後我去開一開門之後番番黎唔見左

想問昆蟲專家知唔知呢條係咩野黎......

海參

嘩 你都好耐冇開post

下世小心啲...

遇蟲師

似條塵多d.... 但真係好想知咩黎, 睇過晒個廁所都無蟲卵之類

你講完我先發覺對上一次開post又係條蟲有關, 又係過左成年...
唔通同啲蟲有仇

笑死

你係咪爬雪山嗰位？
定條友好似轉咗ac?

果位係喪榮巴, 果時佢無account 我借我呢個俾佢開post.
唔是我本人

搵唔到佢ac

冬蟲黎

我都唔記得佢ACC名

問下佢，想follow

姐係呢條蟲個名叫冬蟲?
google search搵到d圖全部係冬蟲夏草圖

抽氣扇。。。

有機會係衣蛾

你居然認真